\documentclass[a4paper,12pt]{ujarticle}
\usepackage[top=25mm,bottom=25mm,left=25mm,right=25mm]{geometry}
\title{週間報告}
\author{金武俊佑}
\date{2025年11月05日}

\usepackage{otf}
\usepackage{url}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{comment}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage[dvipdfmx]{color}
\usepackage{listings}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{multirow}
\usepackage{float}

\newcommand{\thc}[1]{\multicolumn{1}{c|}{#1}}

\begin{document}
\maketitle

\section{今週の報告}\label{sec:thisweek}
今週の報告を以下に記す。
\subsection{テクノアート}\label{sec:other}
今週は用事があったため参加できなかった。
\subsection{AtCoder}\label{sec:job}
AtCoderがあることを忘れてしまい参加できなかった。対策として公式のABCカレンダーを入れたので次週から気を付けていきたい。
\subsection{就職活動}\label{sec:job}
今週は用事が多くあまり余裕がなかったのでスカウトを送れなかった。時間があるときに応募を検討したい。
\subsection{その他}\label{sec:other}
今週はやることが多くテックのアートや就活、AtCoderがおろそかになってしまったので余裕を持ったスケジュール管理を行いたい。
\section{来週の予定}\label{sec:nextweek}
来週の活動予定を以下に記す。
\begin{itemize}
  \item 11/08(土) 21:00 AtCoderに参加する。
  \item paizaのスカウトに応募する。
\end{itemize}


\section{スケジュール}\label{sec:schedule}
後期のスケジュールを表\ref{tab:studyschedule}に示す。

\begin{table}[H]
  \caption{前期のスケジュール}\label{tab:studyschedule}
  \centering
  \begin{tabular}{|p{4mm}||p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|}\hline
        & \thc{月} & \thc{火} & \thc{水} & \thc{木} & \thc{金} \\ \hline\hline
     1  &     & AI導入    &情報セキュリティ     & キャリア形成 & テクノアート  \\ \hline
     2  &     & 知的財産権 &  & 現代の政治 & テクノアート \\ \hline
     3  &     & 経営情報学 & 情報科学演習Ⅱ &  &  \\ \hline
     4  &  &  & &  & \\ \hline
  \end{tabular}
\end{table}

\end{document}
