\documentclass[a4paper,12pt]{ujarticle}
\usepackage[top=25mm,bottom=25mm,left=25mm,right=25mm]{geometry}
\title{週間報告}
\author{金武俊佑}
\date{2025年09月23日}

\usepackage{otf}
\usepackage{url}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{comment}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage[dvipdfmx]{color}
\usepackage{listings}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{multirow}
\usepackage{float}

\newcommand{\thc}[1]{\multicolumn{1}{c|}{#1}}

\begin{document}
\maketitle

\section{今週の報告}\label{sec:thisweek}

今週は金曜の5限にグループワークの班決めと制作物についての話し合いが行われました。
打ち合わせの時間は決まりましたが制作物についてはまだ未定なのでこれから何を作るか決めていこうと思います。
\subsection{卒業研究}\label{sec:research}

\subsection{就職活動}\label{sec:job}
paizaのスカウトを見る。
\subsection{その他}\label{sec:other}
夏休み期間に行った内容を以下に記します。
\begin{itemize}
  \item インターンに参加した。
  \item 基本情報技術者の資格を取得した。
  \item サイバーセキュリティ演習を受けた。
  \item 外部でサークルのショーを行った。
\end{itemize}
後学期はあまり授業が入っていないので新しい技能や資格を取得したり研究所のイベントなどにも参加していきたいです。
\section{来週の予定}\label{sec:nextweek}
来週の活動予定を以下に記します。
\begin{itemize}
  \item 資格の申請について聞きに行く。
  \item 土曜日開催のサーバー構築に参加する。
\end{itemize}

\section{スケジュール}\label{sec:schedule}
後期のスケジュールを表\ref{tab:studyschedule}に示す。

\begin{table}[H]
  \caption{前期のスケジュール}\label{tab:studyschedule}
  \centering
  \begin{tabular}{|p{4mm}||p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|}\hline
        & \thc{月} & \thc{火} & \thc{水} & \thc{木} & \thc{金} \\ \hline\hline
     1  &     & AI導入    &情報セキュリティ     & キャリア形成 &   \\ \hline
     2  &     & 知的財産権 &  & 現代の政治 & 打合せ \\ \hline
     3  &     & 経営情報学 & 情報科学演習Ⅱ &  &  \\ \hline
     4  &  &  & PBL演習 &  & \\ \hline
  \end{tabular}
\end{table}

\end{document}
