\documentclass[a4paper,12pt]{ujarticle}
\usepackage[top=25mm,bottom=25mm,left=25mm,right=25mm]{geometry}
\title{週間報告}
\author{金武俊佑}
\date{2025年10月22日}

\usepackage{otf}
\usepackage{url}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{comment}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage[dvipdfmx]{color}
\usepackage{listings}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{multirow}
\usepackage{float}

\newcommand{\thc}[1]{\multicolumn{1}{c|}{#1}}

\begin{document}
\maketitle

\section{今週の報告}\label{sec:thisweek}
\subsection{テクノアート}\label{sec:other}

水曜日の3限に資料の作成と制作物の方向性について話し合った。
話し合いの結果、以前の構想よりも芸術よりの制作を作ることとなった。


金曜日は中間発表があったのだが用事があったため残念ながら参加できなかった。
水曜日の3限に資料の作成と制作物の方向性について話し合った。話し合いの結果、以前の構想よりも芸術よりの制作を作ることとなった。


金曜日は中間発表があったのだが用事があったため残念ながら参加できなかった。
\subsection{AtCoder}\label{sec:job}
今回はA,B問題が完答できた。
C問題は解説を見ながら時間があるときに解いていきたい。
\subsection{就職活動}\label{sec:job}
弁護士ドットコム株式会社の企業説明会に応募した。
\subsection{その他}\label{sec:other}
金曜日、免許の更新のために実家へ帰省した。移動の合間に『腹を割ったら血が出るだけさ』という青春小説を読んだが、自分にはあまり刺さらなかった。次に帰省するときは、ミステリー系の小説を選ぼうと思う。\\
日曜日に免許更新があった。免許センターが遠いうえに講習が2時間もあり、一日がほとんどつぶれてしまった。\\
実家や移動の合間にSteamのゲームがしたくなり、Steam Deckの購入を考えたが、価格が高くて今回は見送ることにした。
\section{来週の予定}\label{sec:nextweek}
来週の活動予定を以下に記す。
\begin{itemize}
  \item 10/25(土) 21:00 AtCoderをやる。
  \item 10/27(月) 17:00 企業説明会に参加する。
\end{itemize}


\section{スケジュール}\label{sec:schedule}
後期のスケジュールを表\ref{tab:studyschedule}に示す。

\begin{table}[H]
  \caption{前期のスケジュール}\label{tab:studyschedule}
  \centering
  \begin{tabular}{|p{4mm}||p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|}\hline
        & \thc{月} & \thc{火} & \thc{水} & \thc{木} & \thc{金} \\ \hline\hline
     1  &     & AI導入    &情報セキュリティ     & キャリア形成 & テクノアート  \\ \hline
     2  &     & 知的財産権 &  & 現代の政治 & テクノアート \\ \hline
     3  &     & 経営情報学 & 情報科学演習Ⅱ &  &  \\ \hline
     4  &  &  & &  & \\ \hline
  \end{tabular}
\end{table}

\end{document}
