\documentclass[a4paper,12pt]{ujarticle}
\usepackage[top=25mm,bottom=25mm,left=25mm,right=25mm]{geometry}
\title{週間報告}
\author{金武俊佑}
\date{2025年4月14日}

\usepackage{otf}
\usepackage{url}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{comment}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage[dvipdfmx]{color}
\usepackage{listings}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{multirow}
\usepackage{float}

\newcommand{\thc}[1]{\multicolumn{1}{c|}{#1}}

\begin{document}
\maketitle

\section{今週の報告}\label{sec:thisweek}
今週の報告を以下に記す。
\subsection{AtCoder}\label{sec:atcoder}
土曜日はバイトがあったのでもくもく会で挑戦した。言語は久々にPythonを使った。AとBが完答できた。
アカウント名はLastiara
\subsection{就活}\label{sec:job}
就活の進捗を以下に記す。
\begin{itemize}
  \item トランス・コスモス　最終面接予定
  \item イントループ　一次面接予定
  \item 九州DTS　一次面接予定
  \item グローバルブレインズ　説明会参加済み
  \item 日建リース工業　一次面接予定
\end{itemize}
\subsection{卒論:インフォディオ共同研究(AIモデル担当)}\label{sec:thesis}
卒論の進捗を以下に記す。
金曜日にインフォディオさんと打ち合わせがあった。打ち合わせでは4月に勉強することと、年間スケジュールを決めた。
4月のうちはpaizaでAIに関する講座を見て、競技プログラミングでPythonの練習をして、Ai自動化ツールに触れてみる予定だ。
\subsection{その他}\label{sec:other}
金曜日にサークルの後輩とゲームの貸し借りをした。後輩からは9nineを借りた。時間があるときに進めていきたい。


日曜日にpaizaでPython×AI 機械学習入門編の講座を見た。
講座を見ている途中指を動かしたくなったのでスキルチェックをやったがバイトに行く時間になってしまい途中で終わってしまった。
\section{来週の予定}\label{sec:nextweek}
来週の活動予定を以下に記す。
\begin{itemize}
  \item 04/16(木) 13:00 miniPBLに参加する。
\end{itemize}


\section{スケジュール}\label{sec:schedule}
Q1のスケジュールを表\ref{tab:studyschedule}に示す。
年間スケジュールを表\ref{tab:yearlyschedule}に示す。

\begin{table}[H]
  \caption{Q１のスケジュール}\label{tab:studyschedule}
  \centering
  \begin{tabular}{|p{4mm}||p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|}\hline
        & \thc{月} & \thc{火} & \thc{水} & \thc{木} & \thc{金} \\ \hline\hline
     1  &     &     &     &  &   \\ \hline
     2  &     &  &  &  & もくもく会\\ \hline
     3  & もくもく会  & ゼミ &  & &もくもく会  \\ \hline
     4  &  & ゼミ & &  & \\ \hline
  \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[H]
  \caption{年間スケジュール}\label{tab:yearlyschedule}
  \centering
  \begin{tabular}{|p{30mm}||p{30mm}|}\hline
        & \thc{内容} \\ \hline\hline
     4～6月  & 設計 \\ \hline
     7～9月  & 実装 \\ \hline
     10～12月  & 実証 \\ \hline
     2027年1月  & 論文提出・発表 \\ \hline
  \end{tabular}
\end{table}


\end{document}
