\documentclass[a4paper,12pt]{ujarticle}
\usepackage[top=25mm,bottom=25mm,left=25mm,right=25mm]{geometry}
\title{週間報告}
\author{金武俊佑}
\date{2025年4月07日}

\usepackage{otf}
\usepackage{url}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{comment}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage[dvipdfmx]{color}
\usepackage{listings}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{multirow}
\usepackage{float}

\newcommand{\thc}[1]{\multicolumn{1}{c|}{#1}}

\begin{document}
\maketitle

\section{今週の報告}\label{sec:thisweek}
今週の報告を以下に記す。
\subsection{就活}\label{sec:job}
就活の進捗を以下に記す。
\begin{itemize}
  \item トランス・コスモス　最終面接予定
  \item イントループ　一次面接予定
  \item 九州DTS　一次面接予定
  \item グローバルブレインズ　説明会参加済み
  \item 日建リース工業　一次面接予定
\end{itemize}
\subsection{その他}\label{sec:other}
金曜日にサークルの後輩とゲームの貸し借りをした。後輩からは9nineを借りた。時間があるときに進めていきたい。


日曜日にpaizaでPython×AI 機械学習入門編の講座を見た。
講座を見ている途中指を動かしたくなったのでスキルチェックをやったがバイトに行く時間になってしまい途中で終わってしまった。
\section{来週の予定}\label{sec:nextweek}
来週の活動予定を以下に記す。
\begin{itemize}
  \item 04/11(土) 10:30 miniPBLに参加する。
\end{itemize}


\section{スケジュール}\label{sec:schedule}
前期のスケジュールを表\ref{tab:studyschedule}に示す。

\begin{table}[H]
  \caption{前期のスケジュール}\label{tab:studyschedule}
  \centering
  \begin{tabular}{|p{4mm}||p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|}\hline
        & \thc{月} & \thc{火} & \thc{水} & \thc{木} & \thc{金} \\ \hline\hline
     1  &     &     &     &  &   \\ \hline
     2  &     &  &  &  & もくもく会\\ \hline
     3  & もくもく会  & ゼミ &  & &もくもく会  \\ \hline
     4  &  & ゼミ & &  & \\ \hline
  \end{tabular}
\end{table}

\end{document}
