\documentclass[a4paper,12pt]{ujarticle}
\usepackage[top=25mm,bottom=25mm,left=25mm,right=25mm]{geometry}
\title{週間報告}
\author{金武俊佑}
\date{2026年5月12日}

\usepackage{otf}
\usepackage{url}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{comment}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage[dvipdfmx]{color}
\usepackage{listings}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{multirow}
\usepackage{float}

\newcommand{\thc}[1]{\multicolumn{1}{c|}{#1}}

\begin{document}
\maketitle

\section{今週の報告}\label{sec:thisweek}
今週の報告を以下に記す。
\subsection{AtCoder}\label{sec:atcoder}
土曜日はバイトがあったので月曜日に挑戦したA問題とB問題が正解できた。C問題はTLEとなり正解できなかった。
アカウント名はLastiara
\subsection{就活}\label{sec:job}
就活の進捗を以下に記す。


現在は8社選考に進んでいる。
\subsection{卒論:インフォディオ共同研究(AIモデル担当)}\label{sec:thesis}
卒論の進捗を以下に記す。


現在はDifyの教科書のChapter3の内容を進めている。Chapter3では、条件分岐やJSONモードの使い方について学ぶことができた。今後も教材を進めながら、AIアプリ開発に必要な機能の理解を深めていきたい。


\subsection{その他}\label{sec:other}
Amazonのセールでコーヒーメーカーを買った。朝にボタン一つでコーヒーやカプチーノが飲めるようになったので、朝の時間が楽しくなった。
\section{来週の予定}\label{sec:nextweek}
来週の活動予定を以下に記す。
\begin{itemize}
  \item 05/14(木) 13:00 miniPBLに参加する。
\end{itemize}


\section{スケジュール}\label{sec:schedule}
Q1のスケジュールを表\ref{tab:studyschedule}に示す。
年間スケジュールを表\ref{tab:yearlyschedule}に示す。

\begin{table}[H]
  \caption{Q１のスケジュール}\label{tab:studyschedule}
  \centering
  \begin{tabular}{|p{4mm}||p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|p{30mm}|}\hline
        & \thc{月} & \thc{火} & \thc{水} & \thc{木} & \thc{金} \\ \hline\hline
     1  &     &     &     &  &   \\ \hline
     2  &     &  &  &  & もくもく会\\ \hline
     3  & もくもく会  & ゼミ &  & &もくもく会  \\ \hline
     4  &  & ゼミ & &  & \\ \hline
  \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[H]
  \caption{年間スケジュール}\label{tab:yearlyschedule}
  \centering
  \begin{tabular}{|p{30mm}||p{30mm}|}\hline
        & \thc{内容} \\ \hline\hline
     4～5月  & テーマ詳細化・先行研究調査 \\ \hline
     6～7月  & システム設計 \\ \hline
     8～10月  & 実装 \\ \hline
     11月  & 実験・評価 \\ \hline
     11～12月  & 論文執筆（並行して修正） \\ \hline
     2027年1月  & 最終修正・提出・発表 \\ \hline
  \end{tabular}
\end{table}


\end{document}
